元朗區議會通過成立721工作小組及獨立調查委員會

推

制度內同外都要向極權政府宣戰

玩撚哂啦你地

民意逆轉

要小心自己安全

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

市民所願！

推 希望真係做到野

3推

人多蝦人少

純粹係姿態
一黎政府漠視民意
二黎政府有一個藉口，就係所謂行之有效既監警會

其實可唔可以叫區議會通過動議，話區內無暴動發生過

李漢民 游乃強 仲有當日元朗既指揮官
上面幾個罪人一定要收皮先可以證明獨立調查有用
班鄉黑唔洗講，不要讓奴隸聰跑掉